唔應該慶祝，要莊重向義士路祭。

今次結果係好多人付出生命換來
同時有更多人流血傷殘被補
建議舉行一次大形路祭令死去義士釋懷
同時畀在生義士知到香港人係唔會當佢哋係 Condom
反而黑警就好快成為索滿血嘅 M巾

Agger

我都重意唔應該慶祝泛民贏, 但好應該慶祝班仆街輸

都好喎

認同

繼續抗爭

PPPPPPPPP

搵人叫民陣搞搞佢啦
今個星期日啦
金鐘殉烈義士個位置？
希望請到所有民主派當選人出席啦
當日要莊嚴，一定唔可以攪事。
希望要將大家帶返去個革命上為義士繼續追尋

巨大路祭